祇園祭最一日疫神社夏越祭值唔值得去?

因為7月尾先到大阪, 去到祇園祭最熱鬧個幾日, 得返最後一日去到疫神社夏越祭, 呢個大家覺我值唔值得去? 如果大阪個2日仲有住吉祭, 仲考慮緊去邊一個

去遊行啦屌你

啲祭咪一鳩樣